朋友問可唔可以堵塞中環令班金融才俊返唔到工？

班金融才俊朋友話需要藉口令佢哋同上司講自己返唔到工...佢話想大家幫佢哋塞住IFC 長江 citi tower....

利申 不支持罷工

千祈唔好搞Central

。。。。。

叫佢地著住西裝幫手阻住咪得囉

俊？邊撚度俊呀

Btw 塞還塞唔好阻住我返金鐘中環呀！

一點添馬有集會呀！

佢地唔係office都可以home office

好想幫下東亞

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

有好多巴絲打需要大家幫手被罷工

中環人表示好想大家塞到我地要被罷工

死港独傻逼我明天早上MTR六时中环上班
所有同事安然无恙ifc ckc 上班
你們慢慢罢工

千萬不要搞中環

而家先覺醒